救命，更新左ios13.1問題

開頭都無事，用用吓所有社交軟件（whatapp,ig,tg，facebook）全部都連唔到線，連wifi數據都一樣！請問有冇人知點解會咁？

iOS 13 bug黎
唔只社交軟件
係直情上唔到網
要重新開機先上到
好多巴絲都係咁

有同樣問題
利申：xr

我重開左好多次機都冇用，請問會唔會有其他方法？
我用X，已更新13.1.1

冇用，可以賣機

認真嗎？

等下個更新啦 可能會fix

我都係！ 但佢真情裝唔到iOS13.1.2點搞